連梁特都當泛民狗咁撚

你班泛民撚反省下